分手之後唔知要點 (女同)

我系女 同ex識咗一年多啲之後由best fd升格做情侶 ex係女仔嚟 我唔系tb 不過叫做少少男仔性格咁 明明一齊咗一年半 早排一齊去日本旅行好開心好甜 最後無啦啦有兩個禮拜突然少左理我就話心淡 跟住又話咩冇未來 其實ex一直都好想同男仔結婚生仔 之前佢重好愛我果陣話好矛盾因為我系女 佢講分手之後話身份唔同咗但我仍然係佢嘅best fd 後尾我頂唔順呢種關係冇再搵佢了 無論幾掛住佢都好我都唔甘心要用朋友身份陪佢搞到自己好cheap比人食住上 我永遠都忘記唔到呢種比人拋棄嘅感覺 原來愛情係咁脆弱 原來得我以為愛一個人勝過社會嘅偏見同歧視 可能只有我真心想細水長流真心當佢系未來另一半 佢只系恨拍拖又咁啱中意咗我先一齊 冇feel就系咁先 如果下下愛情講feel嘅話 咁重點會有人可以結婚維繫落去 真心覺得佢好自私 自己之前就算一早已經習慣左佢系身邊冇一開始心動嘅感覺都會去愛佢一個 女人跟本系追求浪漫心動嘅人 講咁耐分咗手一個月多啲我都停止唔到自己去諗點同返佢一齊 明明佢跟本唔撚認真

上街抽離下, 分分鐘識到你個Ms. Right

跟你老母
系你老母

初戀嚟邊會咁易抽離 自己乜都無就就比人飛重要friendzone